CSL我再次屌你老母

滿訊號係元朗形點2到博愛迴旋處全程load空氣 真係cls 仲有2個月完約 我忍撚埋呢2個月
仲要每日不定期3到4格信號都load空氣

csl免費都唔撚用

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

7/9機場更新 求求大家

長期係咁
仲有成年要捱，唉

唔知點解我覺得近排返而好左
過隧道睇片無斷,一個字順

元朗国就算啦
獨立咗㗎啦

仲有大馬路開心廣場/實惠一帶都係，都唔知係咪太多人用無頻寬